有冇手足去過廟街占卜

準唔準架
我見一舊水左右想玩下
問下愛情

30有找

巴打玩過邊間30咁撚平

一早幫樓主占卜咗，佢終生單身

屌你牙
今年桃花運食女大豐收

牙你老母

你行下佢會叫你 你扮下有小小興趣但又唔係想行過去就有

但好多間bo果一邊

巴打
佢講你咩呀

有檔叫常歡
好似幾準

有呀 好準
占完覺得人生滿希望 前路由我創

睇相果d無價錢 通常叫你除心比，比20蚊西曬面